（IOS 撚）如何在 icloud版的備忘錄加入圖片？

Iphone 上可以插入圖片我知道，但如果在icloud裡開一個新備忘，就唔可以經電腦插入圖片？

求巴打指教

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

拉過去？

多謝巴打回，但試過拉唔到。我係用web版icloud

Imac/MacBook/pc?

Oh web版無得加嘅
乖乖地買部Mac

多謝巴打指教